有無巴絲聽過髮棧咩Fred chan

今日行過屯門市中心果邊
見到周圍都係呢間髮棧 賣頭髮用品
華都又有 新都又有 置樂都有
感覺好古怪 開到成行成市
想知係屯門先有呢間嘢定其他區都有？
賣髮型用品賣到開咁多間咁勁